其實咖喱雞係咪都好麻麻

d雞浸係一湯咖喱到
d肉梅哂爛哂，又無起肉的話仲要多骨。
相比咖喱火腩，咖喱牛真係差好多

唔好食

一頸都係..

咖喱雞係好媽媽

是撚但啦
有咖哩就算係咖哩雜菜煲都屈機

我多數食都係咁，唔識自己煮
不過印度個隻唔個係咪咖喱烤雞就正